Question 1: What is your name?
Response: my name is Saturday tomorrow to

Question 2: How old are you?
Response: I am 25 years old

Question 3: What is your favorite hobby?
Response: drinking water

Question 4: What is your dream job?
Response: fishing

Question 5: Where would you like to travel to?
Response: India

Question 1: What is your name?
Response: my name is Saturday somewhere to

Question 2: What is your age?
Response: my age is 25

Question 3: What is your favorite color?
Response: 

Question 4: What is your favorite food?
Response: chocolate chocolate

Question 5: What is your dream job?
Response: cat

